有咩好玩嘅而mac都玩到嘅game

如題！！星期六日stay home想搵啲遊戲過下手癮 玩厭咗sims同minecraft 想搵啲輕輕鬆鬆嘅打發下時間

stardew valley
利申 無玩過

踩地雷

返工成日玩

football manager
不過好睇人
有啲人好鍾意有啲人唔鍾意
覺得不如真係fifa自己玩

gta 5

mac邊玩到

你部 mac 廢

好似牙好多位

csgo

Cuphead

Slay The Spire
Into The Breach
Openemu

Mac 玩好倒水最後都係用desktop 同埋都唔係好run 到3D

macbook pro 16 有咩game 玩到而又唔會好熱